特朗普對WHO提出一系列要求遭拒 包括讓台灣加入加世衛

美國總統特朗普日前宣布暫停資助世界衛生組織（WHO），美國媒體4月16日刊載一名評論專欄作家的文章，指特朗普是在WHO拒絕美國政府一系列要求之後才這麼做的。
彭博評論專欄作家Eli Lake在4月16日發文，稱有外交人員告訴他，美國高級官員曾懇求WHO的領袖回應一個清單的合理要求，但領袖們拒絕了。

內文指出，美國的要求包括支持台灣加入世界衛生大會（世界衛生大會是WHO的最高權力機構），敦促中國向美國公共衛生機構提供完整的病毒早期樣本，並在病毒最初是如何在中國境內傳播的問題上做到更加透明。

報道稱，在WHO總幹事譚德塞（Tedros Adhanom Ghebreyesus）拒絕這些請求後，特朗普才切斷資助，試圖以此迫使他改變想法。

Source:-

敬酒唔飲飲罰酒

極左共狗譚德塞

抵閂水喉

成個世衛都唔夠一個台灣鬥
食得屎啦

幾萬人死都係因為CHO，科完水唔做野即係點

Post 支那01 link
乜居心？

同香港人交稅差唔多

美國共和黨議員團向侵侵提議：世衛想美國資金 條件係譚德塞要冇得撈

當who 一開始竟然信中共話唔會人傳人 唔洗封關 唔洗限制旅途
搞到大爆發 呢個組織不如執左佢重開啦 唔洗切腹已經好便宜佢地

左到盡頭就變右